[小分隊] WJMK 同 Pristin V 😊

兩組最新小分隊，點睇

大橋雪娥

喂點解唔俾 Yuha 入唧，佢都唔錯吖

Luda

你露多😁

前年出道已經覺得佢係全隊最靚
ps當時淨係留意佢

weme又係出個兩個 垃圾公司 到時又不和又剩 雖然其他又真係冇人識 seola不嬲無感
btw pristin做咩咁快出分隊

因為 dodaeng 全隊最紅囉😁，雖然我仲有留意埋 sei

係，佢地 fantagio 而家好唔掂，上兩星期報導話經紀協會4次發出非法營業， 創始人辭退，音樂部代表離任，

就連我個男神聖祐都要轉去俾 YMC 管理

希望dodaeng永遠一齊😊

所以點解等左咁耐都未cb就可能因為咁，

pinky而家成日返大陸出騷，之前仲諗佢會唔會留低🙄

啫係咁 有情愈黎愈樣衰 點睇

冇架啦，先天成個小妹妹咁

個樣有變咩🤔

當年ioi唔散咪幾好

邊個唔想，但個個唔同公司

度延有種好特別既氣質

LUDA B

而家唔係咩，仲係細細粒喎😊，個樣又冇老到

當時話5年後重組，睇下係咪真🙄

以前喺ioi嗰陣，同埋去kcon睇佢地都冇乜點留意佢，係到左weme之後先開始😊

都係覺得郭羨妮最靚
但最愛都係大橋雪娥

即係邊個😁

Bona
SeolA

都唔係重組 搞下 concert咁咋好似

ong留係飯撻 gio都係冇前途架啦 快 d走人好過
btw weme仲識好撚樣衰個個

即係宇宙MK咁解？

好似話 5月31 2021年 全11人重組

依張有d恐怖😨

宇宙meki

花名黎？ 少留意佢地嘛😅

係咪短髮㗎😁

今日

期待

mv

個綠頭好鬼型吖！

佢話 嗯嗯

同之前既pristin已經唔一樣喇

唔記得貼埋

再黎

好彩冇加詩妍入分隊

今日個頭冇咁綠既😄

我想yehana同yuha入😑

度丁

尋晚😊

係咪粉紅頭髮之前蝦pinky呀？

仲有次 rina 狂打 pinky 個 pat 😊

記錯同串錯名😅， 係推佢唔係狂打pat

打pinky個個都係小分隊成員？

白衫馬尾個咪rena囉，即係上面格仔裙嗰個😊

pinky仲要同呢班衰女人工作同扮fd

我覺得娜榮應該同佢冇乜野😊，話晒大家都係ioi出黎，pinky生日上vlive佢地又一齊

其他人真係唔知喇

我呢排迷Luda

嗯😊 以前都係留意開佢

pinky真係正

觀察咗咁多年
法國你啲口味真係同禾差唔多

覺唔覺佢有少少似抽?

係覺得有d似，因為嗰年佢地都係金髮😇

其實都唔只個年 Luda係有個隻feel
可能因為佢地生日都係差唔多日子？

陪酒妹

今日音銀

電影旅遊親子美食遊戲PIXgoods訂好位

FBLINEMAILCOPY

silvia17895

S-style 韓式咖啡

Jun 01. 2018 10:45

WJMK,今日(1日)發表新曲'STRONG'..Naver躺放'期待'

團體宇宙少女和WEKI MEKI集合的企劃團體WJMK將在1日韓國時間晚上6點
透過各音源網站發表新曲'짜릿하게(STRONG)'。

WJMK是宇宙少女成員雪娥、LUDA 和Weki Meki 成員有情、度延組成。
'STRONG'是嘻哈體裁的歌曲，四人充滿個性的音樂組合。激動中向喜歡的人

堂堂接近的內容。

WJMK透過這首歌曲同時展現可愛和charisma魅力。這天晚上韓國時間11點透過
Naver Vlive'躺放'和粉絲交流，發表歌曲介紹和活動計畫等。

出左

好懷念

靚

真係咁friend？

RoA真係好靚

無eunseo

亦冇exy😅

今日 music core

yehana 同 yuha 都有去

頭先睇到依條片，話 pinky 俾嗰邊d飯杯葛

yes 好似話嫌佢成日翻中國 一到佢嘅位就專登唔叫

都幾明顯下

之前俾隊友杯
依家連fans都杯埋

都幾慘 本身ioi佢最紅

發覺佢真係去得幾密下，有時見佢一個星期出入幾次機場，

究竟係公司叫佢去定佢自願去？

d隊員其實點睇佢？

諗都諗到啦 做藝人點會話到事
不過有錢冇人會唔賺
韓國人對一個外國人可以有幾有心
佢哋自己都好多明星老咗就冇人氣
長遠睇 到佢廿到尾個陣 得翻中國會有市場
我諗就算自唔自願個選擇都係一樣

btw pristin fans好似特別多事

今日點睇？ 又好似唔覺喎😁

禾瀟都成日翻大陸 好似又冇咩事發生

我記得薩德反導彈事件有人去佢ig唔知噏左d乜之後佢唔敢更新

有本事就去領事館搞事啦 搵個明星仔嚟恰
同埋怪pinky翻大陸好弱智
事實佢係大陸人喎 又唔係韓國人翻大陸賺錢
允兒咪又係成日翻 普通話仲好過我

今日fansign

今日早前

佢之前做導師 應該一得閒就返中國 去得密好合理

其實咁做好肉酸囉 之前隊員已經傳過不和 依家專登搵個成員杯 外人點睇隊嘢 諗起tara

所以d人話 tara 係八婆團😁

Yoona係個團上完顛峰先單獨去蝗國發展
Pristin都未成氣候 邊有得比

怪一個中國人成日翻中國係咩玩法

咁你走得去泡菜做練習生出道就預左將重心放係泡菜度
咁叻唔好係蝗國出道？係泡菜攞完知名度就返蝗國賺真銀 個個都係咁邊有人再敢收蝗國人做練習生

以為佢被孤立？

今日，覺得下面依段最正

今日 ioi 小隊

今日點睇？

依張似邊個？

有情愈黎愈7

點解既

好鍾意依張，雖然唔係WJMK

靚到犯晒規

Roa

有冇睇前幾日個節目😄?

未得閒睇 有冇link

牙roa

謝

🤗

可惜佢地唔打歌😑

☺️

今日淨係見到佢去棒球

紅衫喺twitter寫180610 人氣歌謠，有幾個人同時影到，但又唔見有佢🙄

😍

係未得我一個覺得佢有啲似太妍

唔係

再黎 dodaeng

尋日睇到依條片都覺得核突，幾個爭住做佢擴音器，點知吃力不討好，之後娜榮同roa冇癮企埋一邊

Jm9

乜佢地而家先玩

好似韓國呢排起緊間專醫漸凍症既醫院

唔怪得

roa個咩手勢黎

頭痛手勢

妹PRISTIN V最鍾意邊個

pristin 就 yuha yehana
v 應該係roa啦😄

中間咩人黎

今日早前fansign

今朝，牙roa都識d日文

👍

尋日

今日吖，牙roa愈著愈性感咁

今日人歌特別舞台：nancy luda jooe seola 娜榮 eunwoo

幾靚

我地幾個都覺得佢有d似泰妍，歌神點睇😄

No offense 我覺得佢靚啲可愛啲😁

嗯